麥麥送好無？

係公司叫比你地好無？